一人一個幫釘牌老師諗條出路

拋磚

開黃補習社，
一定大把黃家長幫襯

支持
搞真教育俾下一代
[/quote]